［Thx Zidane] 雲加馬德里球迷吹水區(1)

I love Wenger

雲馬fans

Wenger: “Real Madrid I think I turned down two or three times you know. It’s one of the teams I loved when I was a kid."

Hala Wenger

雲加會戰勝歸來 雲高爾掃進棺材 為了迷雲做四哥也該 別怨恨迷雲無道理 兵廠會勇武起來 請謹記 我廠育幼才

下季

迷雲黨強勢回歸

每日留名

搵2&B 頂Bale 點睇？

練下就成材

真，新hazard

Arsene Wenger: "Do I still want to be a coach? This is a question I will have to answer in the next 15 days. I still want to train but I don't know if I want a crazy challenge." [Telefoot]

負皮左

做嘜鳩